{
  "Rapid Move (G0)": "快速移动 (G0)",
  "Linear Move (G1)": "线性移动 (G1)",
  "CW Arc (G2)": "顺圆弧 (G2)",
  "CCW Arc (G3)": "逆圆弧 (G3)",
  "Probing (G38.2)": "探测 (G38.2)",
  "Probing (G38.3)": "探测 (G38.3)",
  "Probing (G38.4)": "探测 (G38.4)",
  "Probing (G38.5)": "探测 (G38.5)",
  "Cancel Mode (G80)": "取消加工循环模式 (G80)",
  "P1 (G54)": "P1 (G54)",
  "P2 (G55)": "P2 (G55)",
  "P3 (G56)": "P3 (G56)",
  "P4 (G57)": "P4 (G57)",
  "P5 (G58)": "P5 (G58)",
  "P6 (G59)": "P6 (G59)",
  "XY Plane (G17)": "XY 平面 (G17)",
  "XZ Plane (G18)": "XZ 平面 (G18)",
  "YZ Plane (G19)": "YZ 平面 (G19)",
  "Inches (G20)": "英寸 (G20)",
  "Millimeters (G21)": "毫米 (G21)",
  "Exact Path (G61)": "精准路径 (G61)",
  "Exact Stop (G61.1)": "精准停止 (G61.1)",
  "Continuous (G64)": "连续路径 (G64)",
  "Absolute (G90)": "绝对坐标 (G90)",
  "Relative (G91)": "相对坐标 (G91)",
  "Inverse Time (G93)": "反计时 (G93)",
  "Units/Min (G94)": "单位/分钟 (G94)",
  "Active Tool Offset (G43.1)": "启用刀具偏移 (G43.1)",
  "No Tool Offset (G49)": "取消刀具补偿 (G49)",
  "Program Stop (M0)": "程序停止 (M0)",
  "Optional Program Stop (M1)": "选择性程序停止 (M1)",
  "Program End (M2)": "程序结束 (M2)",
  "Program End and Rewind (M30)": "程序结束并返回程序头 (M30)",
  "Spindle On, CW (M3)": "主轴正传 (M3)",
  "Spindle On, CCW (M4)": "主轴反转 (M4)",
  "Spindle Off (M5)": "主轴停止 (M5)",
  "Mist Coolant On (M7)": "启动喷雾冷却 (M7)",
  "Flood Coolant On (M8)": "开启冷却液 (M8)",
  "Coolant Off (M9)": "关闭冷却液和喷雾冷却 (M9)"
}
